大家一齊去聲援被tg炸傷嘅FA!!!

琴日被燒傷背部嘅果位FA係屯門保良局董玉娣嘅舊生!!!

就係呢個!!!
已董玉娣嘅學生打算聽日發起聲援行動,希望其他人一齊過嚟聲援!!!詳情如下：

希望大家都可以過嚟支持下!!!

推

Push

睇到都覺得痛

推
不過知唔知校長係咩底？

push

藍 一直做緊鴕鳥

咁都要有董中同學仔講多幾句先成事…

佢近況點

PLK全部都係藍校長

Dllm!!!!!!!

燒到咁, 一定痛死

真係燒得好傷......

P牌都推

更正!!!係11月4號!!!

記住 聽日出席既同學仔 千其唔好講舊生全名 件事係要煲大 但同時都盡量保護佢

佢背脊三級燒傷, 其他都未確定

再推啊

情況點？
見冇跟進報導

你老母就送去富山，死黑警。

有冇佢D同學或者朋友可以入嚟講下佢而家情況點？

推！

你老母啱啱去咗富山， 你老竇聽日就會去， 後日輪到你去會合

不過老老實實點解要去塞學校？

甴近平

情況穩定，傷勢嚴重。

董中舊生表示 聽日見
一定同你搞大

講笑 都係唔去

cls?

隔離校校友 會到

唔記得左網禁 戴個套穩陣啲

出得黎, 預左

雖然係舊生 但關間學校咩事？

推啦

支持

幫推

你個腦就10成燒傷

其實點解要去塞間母校 仲有咩責任

P牌推唔推到：（

叫佢開籌錢

咩情況有冇人跟進緊

校長一直龜縮垃撚圾
呢幾年係咁參加個d外交盃比賽洗腦
講真以前讀書真係好proud of自己間學校
但依加係proud of d學生

利申舊生

btw 繼續推